[
    {
        "randomId": 179
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ayi napfa nakira, simbizi",
            "option_1": "Umuneke",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Akanyoni yaritse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hakurya ni urwererane, hakuno ni urwererane",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Intore mu rwabya",
            "option_3": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_4": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Ururabo rw'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore mukara yateye ku irembo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Amase",
            "correct_answer": "Amase"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Baragata bakagatanaga ubwiza bwako",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Gusaba uwo wimye",
            "correct_answer": "Igitiritiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Icyo nsasira ntikirame",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Indogobe ishaje",
            "option_3": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Njugunye igihaza gihinguranya amarembo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ikaramu",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Umupira mu izamu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Agenda neza nuko yanga abanjye",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Umupira mu izamu",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Umugono w'ishashi",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    }
]